Super Junior DNE大隊輪流回歸大發相愛相殺討論區(23)

SUPER JUNIOR

Super Junior，韓國SM Entertainment於2005年推出的流行音樂男子組合，出道初期由12名成員組成，成員包括：利特、希澈、韓庚、藝聲、強仁、神童、晟敏、銀赫、東海、始源、厲旭和起範。2006年，圭賢加入Super Junior成為第13位成員。

他們在歌手、演員、主持人、DJ、模特等方面發展，演藝活動經驗豐富，活躍於演藝圈各個領域之中，發展優秀且獲獎無數。

2015年11月6日，在Super Junior出道十周年之際，設立獨立工作室廠牌LabelSJ，專屬負責其專輯製作、經紀管理等方面的事業。

Super Junior的官方歌迷名稱是ELF（Ever Lasting Friends），意思是永遠的朋友。2006年6月2日正式公開，由隊長利特命名。應援色是寶藍色（Sapphire Blue）。

韓國官方網站：
日本官方網站：
台灣官方網站：
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

成員介紹
利特 隊長
藝名：利特（이특）Lee-Teuk
本名：朴正洙（박정수）Park Jung-Soo
出生日期：1983年7月1日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
藝名：希澈（희철）Hee-Chul
本名：金希澈（김희철）Kim Hee-Chul
出生日期：1983年7月10日
身高：179cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
藝名：韓庚（한경）Han-Geng
本名：韓庚
出生日期：1984年02月09日
身高：181cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

留名

藝聲
藝名：藝聲（예성）Ye-Sung
本名：金鐘雲（김종운）Kim Jong-Woon
出生日期：1984年8月24日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
藝名：強仁（강인）Kang-In
本名：金英雲（김영운）Kim Young-Woon
出生日期：1985年1月17日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：

神童
藝名：神童（신동）Shin-Dong
本名：申東熙（신동희）Shin Dong-Hee
出生日期：1985年9月28日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
藝名：晟敏（성민）Sung-Min
本名：李晟敏（이성민）Lee Sung-Min
出生日期：1986年1月1日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_

銀赫
藝名：銀赫（은혁）Eun-Hyuk
本名：李赫宰（이혁재）Lee Hyuk-Jae
出生日期：1986年4月4日
身高：176cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
藝名：始源（시원）Si-Won
本名：崔始源（최시원）Choi Si-Won
出生日期：1986年4月7日
身高：182cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
藝名：東海Dong-Hae（동해）
本名：李東海（이동해）Lee Dong-Hae
出生日期：1986年10月15日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
藝名：厲旭（려욱）Ryeo-Wook
本名：金厲旭（김려욱）Kim Ryeo-Wook
出生日期：1987年06月21日
身高：173cm

起范
藝名：起范（기범）Ki Bum
本名：金起范（김기범）Kim Ki-bum
出生日期：1987年8月21日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
藝名：圭賢（규현）Kyu-Hyun
本名：曺圭賢（조규현）Cho Kyu-Hyun
出生日期：1988年2月3日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88

社交網站整理

大隊
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

利特
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
Instagram：
Twitter：
Facebook：예성
Weibo：Yesung110684

強仁
Instagram：
Twitter：

神童
Instagram：

Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_
Youtube Channel：LIUstudio 리우

銀赫
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015
Youtube Channel：donghae lee

厲旭
曾有Twitter但已刪除帳戶，現未有任何社交帳戶。

起范
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88
Youtube Channel：조규현

子團介紹
由於組合人數眾多，成員亦各有所長，為了活動不受限制，並涉足不同的音樂類型，自出道以來一共建立了五個子團體，分別為：

1. Super Junior - K.R.Y ──以抒情曲作重心的子團 [2006年至今]
由三位主唱：圭賢、厲旭和藝聲所組成的子團
*「KRY」，取三位成員英文名字之首字母而得，即圭賢Kyuhyun、厲旭Ryeowook和藝聲Yesung

2. Super Junior – T ──以韓國傳統的Trot音樂為主的子團 [2007年至今]
由利特、希澈、強仁、神童、晟敏與銀赫組成
*「T」，Trot，即韓國演歌或民謠

3. Super Junior – M ──以華語音樂為主的子團 [2008年至今]
前期成員為韓庚、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
後期（2011年起）成員為晟敏、銀赫、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
*「M」，Mandarin，即「現代標準漢語」；周覓和Henry是SJ-M當中非主隊的兩位成員

4. Super Junior – H ──以詼諧與歡樂的音樂為主的子團 [2008年至今]
成員有利特、藝聲、 強仁、神童、 晟敏與銀赫
*「H」，Happy

5. Super Junior - D & E ──以唱跳並多元的音樂為主的子團 [2011年至今]
成員有東海和銀赫
*「D&E」，取兩位成員英文名字之首字母而得，即東海Donghae和銀赫Eunhyuk

藍家指定倒數器
圭賢：2019.05.07 D-276

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏、赫宰、東海、始源、厲旭

目前忙內：小旭

Sorry要補相所以搬資料慢咗
下次搬哂先留名啊

係呀我sd左先知 對唔住

唔緊要

lm

留個靚名

留名正確方法

稱讚你

Lm
[size=1]好耐冇上水添 [/size=1]

留名 係細個既空兒

心靈絲你個字型fail咗

細個既空兒真係萌死人

但係佢唔跟其他人

依家都好萌呀 女神黎
是說我重點去左路姆西到

好多人擔心yb冇得食飯

個路姆西邊個比

果然有小旭就唔怕餓親

新專輯希澈有參與錄製？之前話佢連音都唔錄

有愛到震

下次都係唔整咁多嘢
Btw又回歸 咁ss7幾時會安可場 定係直接ss8

quote上個po

會錄音但唔會參與舞台

小鳥餵食中

點算好 我仲未睇最新嗰集super tv
我唔想miss咗男人們 但我好驚我會嬲到爆炸

未睇加一 追po見到個個都話嘉賓差就無動力睇全集

More

空兒女神

應該冇得食架啦
希望製作組大發慈悲

飛住睇啦
我都係咁

其實個人認為只要今集無視嘉賓都係好好笑嘅
但d嘉賓真心有少少無大無細同好煩

今朝再睇多次 發現原來送韓牛比佢地
都冇講唔該 得個嘈字

佢地本身都講話就算佢地輸左都會照搶嘛(唔知係咪因爲有咁嘅人設突登咁講啦)所以覺得男人們送比佢地先正常
其實嘈(仲有冇分寸唔識收)就還好 但冇禮貌都真係幾
例如亂叫始源嘅名同搶筆 真心冇禮貌

見b站彈幕話 依個團因為粉色頭所以突然紅左
而個粉紅色頭個人設係玩得癲 所以成隊跟住佢個人設黎做
點知又唔識收 又冇分寸
不過本身好明顯都係冇禮貌架啦
又不停講平語 唔該又冇句

我睇彈幕話粉紅色頭本身係臉贊係未出道前好紅
點知一出道就現真身就....
個樣咁綜藝(?)就轉型玩依家嘅人設而好彩嘅係因為咁所以先有noise
亦都係因為咁搞到成個團都跟風
Btw我覺得佢地隊內嘅氣氛都唔太好
隊長同始源比緊個嘴塞到幾多餅乾落口時
連男人們都開始擔心個女仔叫佢唔好太勉強自己但某d成員居然可以笑到趴落地
居然可以完全冇擔心緊佢地嘅隊長...

依家係wb一 search mml
第一個係冇禮貌
仲多過白眼

本來見咁多劣評都唔係好想睇，不過睇完又覺得可以接受。反而最慘係悶！有d無聊！唯一有印象係改名個part！
其實我更加唔想睇下期

我覺得第二季仲未搵到適合佢地既模式
Return個種最適合佢地，雖然係fans base，但正正最show到佢地既綜藝感

雲哥新店下個星期一開
聽講都係建大 鼠兔附近
不過實際地址等公布

我都好中意SJR
我係睇BS舞台對佢地有興趣而去睇SJR
真係好好笑好圈飯
剪輯又好後製又好
Super TV定位好唔明確
變到飯同路人都冇乜興趣

個個都話實名diss佢哋

唔想睇下期+1

我剛剛開咗嚟睇 要揞定個口費事咁大聲講粗口

我覺得強仁有可能返黎，佢ig荒廢左兩年幾，呢幾日po左兩張相，雖然只係手指心心同埋春香，官方ig同埋始源都有like，我第一下感覺係慢慢試水溫，唔知係咪我諗多左

佢地既嘈同癲係好作狀個種 唔知做乜鳩

依家去左韓國 下個禮拜即刻去

希望強仁今年底前可番黎，跟著到晟敏，跟著圭賢，跟著韓庚跟著起范

其實我覺得第一季好睇過第二季

大雲好可愛

李赫宰講得好岩
拜託金鐘雲食多啲野
就黎人乾啦

佢地依段時間太辛苦啦
成日飛

同弟弟撒嬌

佢地既綜藝感主要係對話同佢地之間既互動，talk show其實諗得過，不過事前應該要做好多功課

Talk show 佢地以前有一個綜藝係叫先見之明
不過嘉賓以前輩歌手為主
所以比較正經同formal
我覺得佢地係想借super tv黎推1d新組合多....

先見之明都好好笑

係好笑呀
但面對前輩歌手時佢地嘅表現都係尊重同正經
冇super tv2果種輕鬆feel

我記得厚底鞋個集

今日新西遊記去左灣仔

痴線邊個負皮

好想偶遇但偏偏今日去旅行

突發! 利特再次入廠!

Bout you 係東海自作曲 點解咁叻

投票

都叫左佢架啦！
咁快復工做咩

海海好有才華

希望冇事啦

希大去左上海

好得意

我有刷到wb 佢去出席品牌活動
好多fans接機
唔通真係好快就重啟中國活動？

小旭同大帥
咁睇小旭好細粒

好似小朋友

此子遲早出事
，信我

希大去咗上海 但個活動取消咗
好似話主辦冇報備個活動⋯⋯
希大一定好難過

唉 個主辦方腦入左水

而家好驚微博又熱搜 跟住希大中伏

希大條片出左中字
最後個手勢 大家都明

完妝 set好頭 著好靚衫
但佢而家眼紅紅

其實佢一定唔開心 但第一時間選擇安慰elf先

個主辦係咪傻撚左！！當我希大係乜
病左都黎見中飯點知

見到佢眼紅紅 好心痛呀

仲要希大本身係唔易喊

衰啲講句 要醫生困佢係醫院困返一頭半月先好出院
你睇下你又入廠啦

唉 83line 2個

話說呢2個人要cb啦

要買赫海第二個bb啊

連佢都係咁講

愛情心血結晶品

希澈仲要打扮得好靚仔 一定係好重視今次活動
點解搞成咁喎
希望我哥哥不要做背鍋俠

最近真係好窮
但海海真係好正

希澈係上左熱搜
搜索字係：心疼金希澈

好彩wb風向都係正面 係鬧緊主辦方

起身投票啦，投完再投呀

李赫宰同緊irene拍拖？？

傳得多數係真，其實冇乜野，拍咪拍囉，無問題

佢地幸福就得啦

已買狗糧餵自己食

點啊 之前傳東海同irene
依家又話赫宰同irene
定係其實係赫海一齊咋 irene只係個煙幕

叮咚叮 正答

其實邊到傳出來？
但佢地都咁大個人 搵個伴都好既 開心就好

如果係真 宰宰都幾識揀 揀親都靚女
海海留比我疼愛啦

新一集大逃脫好恐怖 好怕靈異既setting!

李赫宰ig都俾人留言鏟爆佢
反而想8證據多啲

點解上個禮拜冇super tv 嘅 定我搵唔到

有啊 wb啲人睇完不停屌mml

我之前睇話話話Irene 係les....
我覺得感情依d野真係唔知信邊方好
官方版本都有機會係假架啦何況係傳言

其實我都覺 好似都係傳言姐
不可盡信
有實證再講

東海今日好似同東華哥返左木浦
有機會我都想去睇下佢講細個成日去玩的公園

佢真係去左探爸爸

靚仔到流鼻血

大逃脱後半part好似好恐怖
唔敢睇

佢真係好靚仔

東海真係成個王子咁

我睇左 暫時未有恐怖野
下一集好似好恐怖

行走Alpha

李赫宰真係好型

預告嚇死
仲恐怖過彊屍個集

睇預告有細路聲嚇死

我都係比個聲媽媽嚇親

未睇 本身覺得都應該無咩野 但你地講到我好驚啊

苦於夜短

我都係 叫到拆天

DnE 星期一週偶！

仲有首polygraph mv?
我覺得呢首正好多

投

繼續投啊

我結婚個日都想咁做

我叫老公扮東海先

今日12點截止啦
大家都唔想輸比師弟團架嘛

已投 大家快啲投！

投呀

清左cookies就可以投好多次

新一輪又黎

做愛扑野歌

咩事

到底佢用咩翻譯器

TW同步更新：Not me. Don't expect it. I'm not singing anymore 🌙 #goodnight
佢依家del左 係咪唔開心

冇譯錯

好驚啊大佬

想放棄做歌手?
btw 認真其實有冇人同我一樣覺得藝聲自從 15年Devil cb時聲帶有事後把聲好似去唔番以前咁? 好多時d高音尖叫位都唱唔上去咁...
感覺情況愈來愈差，定係我諗多左?

最癲峰狀態就係唱it's you時期果陣既尖叫位

下 你有冇認真聽過black suit啊？
依首其實好高音只係我地唔覺姐
況且佢只從結節之後轉左唱法 高音比以前唱得仲好左喎

補片先 個個都話轉左唱功 佢唱高音比以前更加輕鬆

Black suit背景音cut

前排就有po過段野好灰
之後話係音樂劇台詞嚟
所以呢句會唔會都係咁
希望無事啦

唔洗理佢啦絲打 佢成9日都引戰
上面又話咩扑野歌
之前super tv雨琦跳sj d舞又話想扑佢
講野成日都好過火下 之前好似有絲打講過佢
不過佢無理過

希望係台詞啦

wb有人話佢應該係想講佢係依4個月都冇solo姐

又係翻譯嘅錯

完全封鎖的重要性

個心離一離啊

只是理性討論，並無針對誰及引戰，係某部份人過於敏感呢d話題。

我都係有果句講果句，或者大部分人始終不願意面對事實

btw 講番藝聲先，之前有好幾場佢唱live去到d高音位都好吃力，依加做緊野稍後時間試下搵番d片出黎

專登去搵證據證明自己偶像唱得唔好係咩居心
歌手都係人總會有時侯狀態唔好
無可否認大雲devil個期聲帶有事
但我最想講就算個時聲帶唔好
KRY concert 大雲唱live完全唔覺有咩事
高音咩音照唱到
實在太多人以為大雲個期聲帶有事就唱唔到高音
我唔係專業人士，只係憑我平時聽大雲唱歌嘅感覺

我自己覺得啦
大雲本身音色偏暗加聲底厚 如果要唱高音就一定要用力push上去先會夠光同穿透力強
仲要有唔同音色變化 其實真係好難得

我唔識音樂，但睇幾場SS7,yesung solo時一樣好聽

我都覺得yesung 想咁講，你地知yesung 用親翻譯器都.....

感覺高音係有少少唔同左

係囉 devil個時佢係咪聲帶有事？跟住睇sj return 佢地叫藝聲錫住把聲
好擔心
點解佢地個個都唔好好照顧自己

原來佢有過結節！新飯而家先知
雲哥哥真係一個好用心唱歌既人

我啱啱睇到好迷茫
再睇多陣 原來我一早blk左

我相信佢地作為歌手，一定比所有人都珍惜自己把聲
尤其佢地以唱歌為主，仲要咁多年，聲帶或多或少都會有D毛病嘅，但佢地一定會有好好咁醫
所以大家唔好太擔心

(諗起圭上次當眾po佢聲帶相 又擔心又好笑)

我頭先都係
心諗魚丁絲做咩
望咗陣先發現到

日本人氣火爆 Super Junior D&E

咦你個背景有相既？

真係好似婚禮

設定>自訂背景

普通人結婚都冇整得咁靚

Oh!謝謝啊

又一排無黎

點解你張相咁清我咁濛

咦無野啦我無熄個水滴
自

好耐冇見

歌手其實好容易結節
始終唔夠休息

譚絲

真係好耐無見

光化門絲

原來可以咁整

李赫宰 respect
翻譯就係太恐怖了果段

之前果位幾時出嚟同赫宰irene道歉呀

原來大家都block左
唔怪得佢成日單機

赫宰做得好

唔明咩事可唔可以講下前因後果

應該依排好多人都傳赫/海同irene一齊
上面都有巴打講過
赫宰po左rv 新哥上ig宣傳
啲人話佢赫宰同irene拍拖
依家赫宰出黎打人面

宰 ig po左師妹新歌melon截圖 caption寫💪🏻
d人就話宰同Irene一齊左
於是你宰like左呢個留言

海你痛嗎

明晒

塊面痛d

討厭2H加一
但真係必須轉！

由頭到尾都表演得好吃力咁...可能我錯覺?

有點冇氣feel

條片03:49條女直頭講左句"佢唱到喎今日 ",然後旁邊個FD話係"音響" ...fans都咁講真係sad左

當然仲有好多片都係類似情況啦,不是引戰啦,只是擔心佢做傻事

由佢受傷至今我都覺得佢依加D嗌位/高音位都好似格硬扯上去,如果係真.咁樣真係會好傷 , 擔心又出事呀!

弱弱一問 咩係2H?

上面絲打指緊cap圖入面個原博

平時2H解赫海 hyukhae

個用戶名
雖然個名好熟但係諗唔起佢做過乜

敏黑
成日係微博引戰

成日都講埋d歪理又自己FF造糖
不能盡錄 block左太耐唔記得曬lu

有無人知而家邊度仲買到elf版的Style？

下集濟洲島！！

厲旭呀呀呀

唔見有啵⋯⋯

8人SuJu

好期待

見到大雲咁慈祥的笑容同東海天真爛漫的笑容，我就覺得好滾動
老啦

媽的 我差啲起街叫左出黎
想哭

終於有一集可以安心食用

好有愛
成個畫面好warm

等成集就係為左睇個預告

有冇人知super tv在韓國內反應如何?

好感動呀

張相比我感覺係好warm
以後都要齊齊整整

Encore都tour......

係一次過要賺番2年冇賺到既錢
佢地攰得黎 我地又肉赤

可以捕下wb有冇人放...不過風險自理
d站出曬貨都可能會有餘量
或者睇下日本網站仲有冇得訂
尋日睇mu-mo好似有
另外信和唔知會唔會有 之前問嘅時候佢係5版都訂得但係唔知有冇現貨
如果想知多d或者有咩唔明唔識我先再講
懶得打字
關於日專嘅野可以搵我 以前追日星

但係佢地都一次過堆積兩年嘅行程 痴線佬

終於 好期待下個禮拜
依家人係韓國但係xTvn收費電視
好耐都無上XD

陣雨絲
收費電視冇得睇

光化門絲
仲諗住可以幫手升收視率

結果又要去返naver....

Naver要刷

原來係韓國係睇唔到youtube既cut 只可以睇到naver既

Bout u 出teaser
好正啊

好型啊

我無微博acc.
mu-mo未用過，係咪同amazon差唔多？
如果信和要特別搵時間出去又貴過人
我以前都追J rock，次次都係信和買

＃利特[超話]＃已經好的差不多了[坏笑]接下來的行程也都可以消化了〜對於工作狂的特哥來說，勸他休息是木有可能啦〜只能為他加油打氣咯！給特哥送了一些紅參，醫生也說了不能“補過頭”但是粉絲們的心意還是要傳達到的，所以跟“不太會來事”的特哥說這些東西都有保質期，可以分給周圍的工作人員或者特哥想要感謝的人，我們最大的願望就是特哥好！最近因為特哥生病的關係大家都比較壓抑，給大家分享近期特哥的幾則簽名.. 。真的是很皮又很會撩了！隨著特哥一年一年得奔四〜特哥的粉絲也都紛紛跟特哥表態“哥哥我先去結個婚......”於是特哥給簽了那麼幾個簽名[允悲]1⃣️要抓住個財閥2⃣️結婚！為什麼！[淚] [淚] ..3⃣️別離婚了[公爵]4⃣️生日快樂！給你準備了禮物，一定要收下啊？！

特哥就快好返啦

真係要好好保重身體

-信和mini shop唔算貴
sky music同橫濱先係搶錢
-你search下有特典果幾個網 都可能仲有
但係唔同amazon 海外未必可以直接買 可能要搵代拍
-仲有メルカリ(mercari)呢個網
你當係賣二手野嘅網
小卡啊週邊啊專輯啊乜都有人放
不過可能要日文關鍵字先search到多d野
一樣要搵代拍 同埋見到啱就要搶
-大陸有個叫閑魚嘅網(可以同淘寶link ac)
一樣係賣二手 但係要用大陸支付寶比錢
同埋要實名認證先用得

利特37歲將行大運!!!

今集super tv 幾好睇呀
好鐘意94line
Btw下集有旭呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

其實寧願唔開比佢地抖下

好矛盾呀我
又想佢地黎又想佢地對自己好d

嘩！又要去澳門

唔該絲打

年尾開好似又有啲急喎！！！！
希望如果有ss8既話 可以係圭退伍之後開香港場

咁樣真係好咩？
Sm好窮啊？
Btw24/11岩岩先係北京返港 應該睇唔到 好sad

男友力Max 但想做童童個女多啲

CG飛標個part好正
最期待都係下集家族旅行

前排忙冇follow 到，想問下super tv 2係咪都係得12集？
如果真係得12集咁會唔會家族旅行可以播足兩集？

第一季係，今季都似係
我希望下季可以轉主題
唔轉主題都唔好集集女團！又唔係絕晒種
除左idol，仲有藝員，諧星，平民得唔得

開完澳門過幾日就東京2場
好心比佢地休息下喇

今日好靜 唔通個個都去左台灣

唔係

肯定依個係拼盤con？

門絲 得我地兩個圍爐取暖

呢個正

藍主場是常識吧

寶藍海

welcome to the super show!

我都冇去台灣呀
一齊取暖啦

仲以為得我地2個冇去到

先生邊位啊？

笑左出聲

我仲未認到係邊個
睇黎我係一個假ele

海話準備緊新專輯同演唱會

台灣氣氛真係正

好熱喎 圍冷氣啦

係super show黎架 應援好正

好似話係馬始
仲嚇親大雲

原來係特哥
然後大雲話聽講拳頭細心臟都細啲

加埋我唔該睇人地d repo好羨慕
原版Lo sientoSomin呀

K flow新聞

出盡力稱讚kard兩位美女嘅feat

Suju係台灣真係冇得輸

今日忙左成日

We are not alone

到底邊個教佢地中文

卡牌靚女真係最有味道

圍爐圍爐

佢哋同leslie各有特色 好正

旭 童童 馬始去左打邊爐
大雲就話減肥姐 特哥身體唔舒服
希大去左邊？ 赫海2個拍拖？

最緊要用心表演

最重要係啱feel

個樣既認真咁救命啊

馬又up咗張有5隻手
見到tw有個人話 no small hand no yesung

冇錯

點都係少咁三個

又係時候食狗糧

越睇越覺得童童穩重可靠
好想佢做我男友

玩左十集之後發現既投能

技能

汪汪汪
我單方面宣布 赫海對望左即係結左婚

童童靚仔到

成日握手攬攬喎仲

佢地係去食鼎王

你們那麼恩愛你媽媽知道嗎

佢地未錫都勁sweet

點解咁鍾意海底撈同鼎王既

Btw點解冇咩人識欣賞童童
人氣咁多人入面最低係佢

成日虐狗
海海係我架嘛
海海呢個頭好似王子

我覺得suju嘅死忠同路人好感度係分散開嘅
死忠高嘅路人知名度會相對比較路人好感度高嘅成員低
童童係路人知名度同好感度都超高嘅人
而且唔會有路人反感嘅果種
路人知名度高嘅特希庚強始都有聽過有路人唔鐘意
但童童真心冇聽過

大把人話童童點解咁肥都可以做偶像
心諗 我地童靚仔又全才 業務能力滿分 點解唔得

同d人講童童「咁」嘅條件都做到偶像仲做足13年！你係咪應該反省下自己幾咁無能

因為始源拉隊無得揀

我老母都識sj裏面有崔始源(有睇過佢d戲)，知道誰是隊長(認得個樣，仲問點解比起早幾年前個樣瘦撚左咁多?)
同知道有個肥仔!!

童童係我地Ace黎 又係領舞 又做導演 多才多藝
又有福相喎

童童係啲偶像入面根本係一股清流
人地可以不斷有綜藝邀約 你估佢流架
肥都有分肥得好睇/唔好睇 童童五官不知幾好
我記得我拎童童既相問我老媽同男友 佢地都話童童瘦左一定驚為天人

後來強仁變左第二個肥仔
我fd問 點解sm會比兩個肥仔留係sj

再次表白兩個KARD妹子
啱啱睇多次Lo siento
Jiwoo淺色頭髮行出嚟好似精靈咁
有對比之後聽返KARD嘅歌聲簡直令人感動

都係嘅 但肥係事實我又唔覺得佢地係對童童反感
最多算疑惑...？
Btw我有個唔係elf嘅kpop朋友表示佢藍家最鍾意就係希大同童童
所以我絕對唔認同咁多路人入面冇人識得欣賞童童

有兩個肥仔

真係好似發左福既李洪基

好想多啲人了解童童既好
佢係wb成日見到啲fans都特別低價出童童小卡 見到就心痛

會唔會係唯飯...？
我自己就算抽唔中本命嘅小卡都唔會放出黎嘅
因為唔係本命唔代表我唔鍾意佢地呀

(細聲)可能因為SM係顏控
入坑之後只係睇過以前嘅舞台同友人ig裏面嘅強爸
仲有舊綜藝裏面好識帶動氣氛 講野把聲好好聽嘅強爸
明明係果種英氣(?)嘅樣 但係笑起嚟又超可愛
之後嘅佢冇左少年果種銳氣同埋肥左 睇落更加溫柔
好想親眼睇一次狸貓笑
好想你快d返嚟

唔關唯唔唯事
個問題係低價放
童童喺佢地心裏面嘅地位到底有幾低
點解d人抽到童唔可以疊埋心水收藏 為左果少少錢 都要做到咁肉酸

意思係 唯飯放其他成員咪一樣高價

絲打，童童有我地珍惜佢就夠啦
係佢地冇資格珍惜童童咋 又唔係童童嘅錯

超神速嘅雲哥哥高清
好似圓左少少

你啱
由佢地當童童係草
我地知道童童係寶就夠

好似真係肥返少少
定係錯覺黎

應該唔係錯覺

少年感

33歲?

好快就會塞爆螢幕

越多越多人啦

頂 肥番真係正好多
點解唔可以肥呀

開始可以數人數

依家有返小旭喂佢食野啦

我發現左樣野..
佢隻耳環重到佢個耳珠

諗起童童小卡後面係寫 對唔住抽到我 之類既野 真係好心up
好想證明比人睇 神童呢個名唔止係一個藝名咁簡單!!

會唔會扯斷隻耳仔?

睇到呢句真係心都痛哂
童童咁好

所以我絕對不會換童卡！！！
其實每個人都唔會 除非double左

我都覺
低價放真係
通常小卡都係大家互換 但佢地選擇低價放就好明顯覺得冇人想換
講真 雖然我本命係海 二本命係雲 但抽到其他我都一樣咁開心 而家慢慢分唔到邊個係本命了 不斷地係佢地之間爬來爬去

岩啊 我地對童童珍而重之

雙下巴仔
好想戳下佢

我都鍾意大雲肥番啲 而家咁樣好睇 之前太瘦

點解我會見到雲哥哥有胸肌

我都覺得強仁有種英氣張狂既感覺
我覺得佢最有男人味
反而始源而家變得好軟萌

始於馬始話晒都係限定忙內

不過有啲人好瘦都係有個雙下巴 唔知點解

小旭你變左啦！

打pat pat!

死都將小旭拉番過去一齊企

我覺得呢下真係好搞笑
十元好可愛

哥⋯ 你真健康，真的去跑步了🏃🏻
我們在往飯店的計程車上
等紅燈的時候看到對面有一位螢光橘慢跑先生
我想說該不會是崔始源吧🤔
結果綠燈他跑過來真的是！！！！
你也跑太遠～～～
感覺跟上次在日本一樣是亂跑XD
By 幸運的可可🤣

佢哋住台灣邊區
等小弟去撞下東海哥哥

笑死
仲未走咩

呢個今朝 唔知走左未

呢個都好得意

3歲？

好可愛
尋日佢好開心

呢張唔知係咪最新鮮的機場照，好攪笑

希澈比佢撞開左

係咩事呀

原來係始源嘅Twitter

我正想po
佢地咩事啊
太掛住小旭 掛到痴左線？

點解始源會健康到咁

因為佢尋日打左邊爐 所以要做返運動

好似好有道理

應該係！除非唔係

啲表情包笑死

來自深淵的凝視
我都想講東海你影來做咩？ 根本睇唔到個樣

呢個側拍，有係
無人知講緊咩？

真忙內係唔同啲

ELF: oppa我聽日生日阿
赫:咁應該聽日先講
ELF:我聽日唔係度啦
赫:生日快樂~
ELF:謝謝
ELF又被diss

wb有人po
個up主同赫宰講 佢聽日生日
赫宰話咁聽日先講啦
up話你聽日都唔係到
赫宰最後同佢講生日快樂

原來已經譯左

依件事想知後續
咩經理人黎

嘩正賤人

個節奏會唔會太正

大逃脱出左中字啦

嘩好快 呢個係我每個星期一都最期待既綜藝

又要再等一個禮拜

我有多

感覺好痛

睇到好撚驚
依家七月啊大佬

唔少fans 送名牌，希望呢位經理人已被炒

希望已經坐咗監

頂仲未完？？？

我指呢個場景

仲有下一期

我之前嗰啲都係連續兩集儲埋一次過睇
但佢上一集有小小 我今日諗住睇 我冇諗過下個禮拜仲有囉

你地講到必睇咁但我覺得真係好恐怖 我連第二集都睇唔曬
我被逼入鬼屋嘅時候係捉實個fd隻手 合埋眼 等佢帶我行

第三集雖然有喪屍 但係好好笑
利申 我平時唔入鬼屋 唔睇恐怖片

我都係 完全遠離呢啲野
彈出黎個啲唔驚 但好驚個氣氛

啱呀啱呀就係個氣氛Jump scare都冇個氣氛咁恐怖

今集個氣氛恐怖過喪屍個集

真心好好睇 叫到聲沙都想睇

嗚我彈出都好驚

我同呢個節目註定無緣

嗚啊 唔好
：等緊tsks b站

b站有彈幕護體唔驚的！

Tsks剛剛出 冇咩彈幕

等多一晚好快有曬高能預警彈幕護體

又虐狗

我都覺得Tsks翻得好似好啲

睇到落地下室就決定再之後睇 夜深不宜觀看

七月 應下節吖嘛

我都係只係敢朝早睇

睇完表示好多都係佢地自己嚇自己
係有一度音效搞到毛管棟

佢b站到而家都未出⋯⋯

+1

我睇另一個站翻 兩三粒鐘已經有成三千幾個彈幕
我諗一個夜晚都好快有好多彈幕既

其實我覺得唔係好恐怖
一高能音樂較細啲或者mute左佢其實就好好多

我決定一間深夜睇埋下半場
嚇我唔到既
好似今集收視有微升

今集大逃脫最尾笑死我

有冇絲打依排用電腦睇b站好lag
以前都唔會咁既

試下開vpn？

有! 不過開vpn仲lag

點解啲人可以賣簽售碟賣到咁理直氣壯

我今日都係
我要較380p 先順

仲要話追星係娛樂 唔洗睇咁重
呵呵 原來佢地攞唔攞到獎都只係娛樂一部分
佢地起南韓比人忽視係完全唔關你事
咁叫ELF咩？
仲話人偷換概念
個個好似係你地囉
無進帳當損失👈🏻百癡架 買黎唔進帳買黎做乜？
好後悔跟左佢地買野

原來大家都有咁嘅問題
所以我依家用app版dl左先睇

鳳凰天使TSKS
7分鐘前 來自 微博
#SuperJunior#成員#金厲旭#將作為特邀嘉賓與韓女高音歌唱家#曹秀美#合作。9月9日即將在奧林匹克公園的88綠地廣場舉辦《巴黎一夜“One Night in Paris”》的演唱會，屆時將以法國巴黎為主題，唱響歌劇、香頌等不同類型的歌曲，厲旭也將登臺與女高音歌唱家曹秀美合作帶來《我愛巴黎（I love Paris）》，同時厲旭也會帶來個人的表演。厲旭坦言“能夠和曹秀美老師合作真的令人難以置信，三年前我曾看過曹秀美老師的表演，當時只是懷揣著能夠合作一曲的夢想，這個夢想能夠成真是我的榮幸，感覺這場演出會像夢一般，我個人也很期待，希望大家都能看”。

赫宰:因為成員10年一直在服兵役....因此，作為一個完整的團隊進行活動的渴望是巨大的

大家都等得太耐

@Hyukiss_海柒
李東海李赫宰 Herald新聞採訪
服役期間開始製作這首歌, 東海在軍隊裡也花很多時間為小分隊的音樂道路構思藍圖 海: 在軍隊裡有很多時間來反思自己, 也思考很久該與銀赫做什麼樣的音樂, 我們在軍隊的時候甚至互相交換手寫信來討論下一部作品。銀赫也表示相比為SJ專輯做準備, 與長久的同齡朋友一起工作負擔要小一些

@Hyukiss_海柒
李東海李赫宰 Herald新聞採訪
赫: 從我們第一次見面以來兩人都沒有改變很多. 他就是如同這樣來自木浦的天真的小男孩. 我覺得粉絲喜歡我們這樣兄弟般的化學反應, 有些粉絲甚至創造了一種我們是couple一樣的幻想情節（笑）。海: 但我們很少吵架. 保持和平相處的關鍵就是交流. 實際上對我來說和他在一起是一種快樂

Eunhae is real係邊個講

@奮鬥在韓國
【#superjunior-D&E#採訪，銀赫“覺得東海是現愛豆中長得最好的”】（節選）銀赫和東海在一起相處了近20年的時間，當被問到東海的優點是什麼時，銀赫回答說“長得帥”，“因為東海進入了SM BEST選拔大會的最佳外貌，所以在拍攝全身照和半身照時，東海是現愛豆中最帥的。沒有能趕超他的顏值。最近經常說‘臉天才’這個詞，但我覺得這個詞沒法用來形容東海。”
當被問到superjunior成員中兩人是不是最合拍時，銀赫回答說“我們倆從小就一直談論音樂話題，現在也是，如果有好的藝人也會互相分享和推薦。我們只是用D&E留下了痕跡，其他成員在音樂上也非常努力，出了solo專輯的成員也正努力營造自己的音樂色彩。”
【OSEN】

認同~

海簡直係神顏！！！

好想齊人

手機睇好似冇用電話睇咁lag
開頭我以為係wifi問題
但係點知我睇戲睇youtube 係冇事

係咪炳宰個到？

我用app睇冇問題呢！

係
笑到癲左

我都好渴望
下年等埋圭就齊人啦

雖然我知東海係神顏
但由赫宰把口咁講 我只覺得佢偏心海海

【NEWS】180814 韓網更新李赫宰李東海採訪相關:
1️⃣在suju成員中跟誰更親
銀赫：始源。三人是朋友所以對話也更多，還有屬於三人的群呢。再加上始源總是會給評論或者監督的類型。如果有一起活動的話雖然很好但感覺會是和D&E另外的感覺，suju挑戰過了各樣的小分隊但是不知道以後會以什麼樣的組合來做音樂所以還是有可能性的。

2️⃣銀赫稱讚東海:東海長得很帥，因為在sm beast 選舉會上以臉贊選中。不管是在拍攝全身照還是半身照的時候都是在愛豆中最優越的，無人能及，到處都會有臉蛋天才的修飾詞但都是在東海面前都是沒得比的。

東海稱讚銀赫：沒有能趕得上銀赫的舞者。看完 the dancer真的嚇到了，銀赫真的是練習了很多，在成員們中又是performance擔當，確實挺多苦惱的。拍攝各種節目的時候也會感覺得到mc對銀赫的喜歡。會有“啊，這朋友確實不一樣啊”這樣的感歎，在強心臟或者認識的哥哥出演的時候是這樣，就算一起坐在車裡都覺得像是在看綜藝節目。dance，才智，時尚等等在舞臺上的樣子也是有很多值得學習。

3️⃣東海：也會動手（笑）沒有會吵吵鬧鬧的事，我們從中學1年級就認識到現在，沒有打過一次架，除了兩次使氣

銀赫：像東海這種性格沒有一樣會是秘密，全部都會說出來，我以前是想打開心扉的話是比較需要時間的，記得他在車裡問：“你怎麼不和我說話呢？”“像這種小事而生氣呢”

東海：因為銀赫說我現在不想說話啊，所以（我）下車走了。我是當你是朋友才和你說話的，在木浦的話朋友之間會共用秘密，所以當時還有覺得“首爾人真是可怕啊”的想法。

4️⃣銀赫:suju已經活動14年了，在14年之後特哥都50歲了（笑）。都過半百了，那時候只要特哥健康都很好了。特哥前段時間動過手術，希澈哥的腿也不是很好，我不久前也是頸椎疼痛，這樣自然而然的會更加關注成員們的健康。以前不怎麼關心健康問題的，現在大家都會更加照顧對方的健康，有身體不舒服的話（成員們）會給藥也會推薦好的醫院。想要更長時間的活動，所以健康是首位，希望14年之後suju以健康的樣貌站在粉絲面前一如既往地唱著歌，為了達成這個目標會更加努力的。

翻譯:銀魚

不管是在拍攝全身照還是半身照的時候都是在愛豆中最優越的
沒有能趕得上銀赫的舞者

SHE有個gp

睇新鮮圭降火

동해 슈퍼주니어 #동해_슈퍼주니어
동해 귀여워 #동해_귀여워
동해 사랑해 #동해_사랑해
동해 잘생겼다 #동해_잘생겼다

想抱

推下先

我通常開關幾次vpn就冇事可能大家唔一樣

@oneandonly1212
李東海新專輯採訪（關於團隊）

“god的俊哥也50歲了呢。最近的時代好像對年齡沒有什麼限制。如果你到了50歲還想發專輯，那就盡力去做，一定能做到。到了60歲也可以。我們在這方面也沒有限制。再繼續世巡和南美巡的話，我們好像也可以再做的比現在的14年還要久。我們以後也會一直繼續奔跑著。因為想要繼續創造美好的事情，也不想解散，我一直在這方面苦惱著。”

“suju的優點，我能夠自信地說就是團隊精神。這絕對是第一名。如果沒有良好的團隊合作，很難製作出好的音樂內容。大家互相能被來自對方身上的能量感染。例如在super show，我們會不知不覺地做出有趣的舉動。此外，在音樂、綜藝等部分成員們也各有所長，不用擔心。 我們團結在一起時的團隊力量和能量就是最驕傲的部分。前輩、後輩、公司同事等都羡慕這一點。”

有冇vpn推介
mac有冇得download
利申電腦白痴

sj團魂真心無敵

我係ipad睇

vpn unblock youku最出名 簡單易用
但係係chrome d擴充功能嚟唔知mac用唔用到

@我菜我菜我小菜菜
下面請欣賞大型🐵🐯互相🌈屁現場
（180814各家新聞社採訪片段合集）

我們這段時間都沒有改變。還是那樣愛開玩笑，兩人在一起的時候就會吵吵鬧鬧的過得很好。這樣的化學反應飯們很喜歡呢-🐵

我們也沒有吵過架。生氣是有一兩次啦？性格上沒有能夠起衝突的事。在一起吃什麼，做什麼，練習的時候都是很開心的，能給我們一個觀察我們在一起的樣子的觀察綜藝就好了。-🐯

東海真的很感性的。如果他經歷過一次（戀愛）就能把那個感覺牢記-🐵

兩人在一起共同度過了快20年，在被問到東海有什麼長處時，銀赫回答到：「帥啊」，搞得東海很害羞。「因為他是SM外貌大賞進來的，拍全身照和半身照的時候東海現役愛豆中最帥的。沒人能趕得上他。最近不是都在說「臉蛋天才」麼？我覺得這個詞沒法形容東海。」-🐵

沒有能比得上銀赫的舞者。我看「The dancer」的時候都嚇到了。我知道和不知道的都練習的很多。因為在成員中擔當performance的關係。在拍攝過程中感受到了機智和才氣-🐯

因為是東海寫的歌，所以我覺得必須要做。原來活動計劃是在冬天的，但是東海這次東海作曲拿來小樣的時候，我覺得真是太棒了。想著用這首歌做張專輯吧。覺得這首歌在夏天出會比較好，因為要在活動里加入沒有的行程，公司方面也做了很多工作，但是這是適合今年夏天的歌曲，所以希望大家多多期待。第一次聽到的時候就覺得是非常適合我們的歌曲，是能展示我們特色的歌曲。-🐵

。。。。。。增加。。。。。。

東海長得好看不做綜藝也可以的，但現在變了好多，現在SuperTV到第二季了，不知道是不是因為和成員們在一起很安心，感覺變了好多。
我們已經錄了幾個綜藝了，可以期待一下，東海會顛覆綜藝格局的 -🐵

翻譯：每條新聞都看花眼的菜[微笑]

:汪汪汪汪汪
(@SMTOWN 唔該即刻安排一個全集都只係對望嘅綜藝比佢地
我覺得我地平時讚佢地嘅形容詞
根本唔夠佢地嚟 簡直望塵莫及)

有文化真好

顛覆綜藝格局
其實我都係比海海係綜藝到既表現圈飯
好期待佢上綜藝

求名

直接search unblock youku就有

Ok 唔該

其實好多藝人都性格內向怕生
但上得節目都會好專業做反應
呢個唔係原因囉
追星都要理性討論先得
盲粉比起有心anti更恐怖
SJ都上唔少radio star啦
退團 結婚 酒駕 有咩無被問過
唔通elf又走去鬧主持咩
問得呢啲問題其實係比機會你澄清（我自己係咁睇）
唔好搞到自己偶像天生係受害人咁啦

好認同問得係比機會你澄清
如果唔問得一早比公司介入cut 左啦
況且自己都知邊啲講得比大眾聽 邊啲唔講得

佢地就係即使公司唔同 友情都會繼續延續

sm浪費左好多年！

好想再睇佢地同台

好似好耐冇見鐘雲絲

我間中都有出現

海去左大雲新cafe
當左自己屋企咁除左鞋

金鐘絲

腳指頭

有冇人同我一樣睇大逃脫睇到喊咗
（唔係嚇到喊 ）

我

著短褲？？

笑到喊左？

應該係

我未睇落去 睇到40分就停左

我有少少心不舒服
但更多比虎東感動到真心 佢個樣係好真心咁心痛左

一下先
o岩o岩比呀妹水左我以為d&e個mv出左

東海媽媽同東海哥都去左大雲新cafe

睇小朋友睇到好心痛

一家人啊

東海媽媽仲比左利是比鐘真啊
btw東華哥 鐘真同大雲一比
大雲真係好高

金鐘雲身高

真係平時唔覺，我仲以為東華哥高過東海添

希大個套三chul去哪裡真係好好睇
好療癒呀 希望佢地都可以去個旅行放鬆下

個RP勁到一次過見到4個人實在太勁
我都只係係鼠兔見過媽媽1秒

我想喊出黎個陣比人嚇到收返左入去

聽日super tv就有小旭啦

真係超好睇
佢地又勁錫希大
希大又好軟萌
完全係healing trip!
仲要見到金希澈踩單車
真係好開心有呢個節目

終於係fans base節目了
利申鍾意呢個定位多啲

ELF留名

唔知係咪冇曬呢
最新一集冇預告
最尾同志路道別個到好感動

周偶既新歌試聽
雖然同GROWING PAIN STYLE 唔同
但都好好聽
銀赫RAP

飯團繼續投票
就快比人追上！

志路好正 但民宿太入 自己去好難去

我覺得呢首路人都會鐘意聽
好正

為了肩頸痛的赫宰 海海踢中了按摩機
海海說要加濕機 赫宰也不負使命的一球踢中
單手抱起海海 這畫面太美好了💓

Bout you 初公開
大家要睇用番naver 睇會好啲
會計view 數！！
上韓網熱門 吸路人！

這個準繩度真係
2個人為咗對方真係

BTW 高清版既BOUT YOU更好睇
未出之前都係咁LOOP

其實我好鍾意growing pain 覺得係一首好有故事既歌
而bout you 就完全唔同feel 覺得比較吸路人
結論 兩首都好鍾意

佢個mv故事好正

一野跳上李赫宰到

推

又唔係未試過

宰宰：很好，很自然

記得登入禁埋心心呀

可以睇10000集

你好

日日睇都冇問題

新飯？

唔算新既 都鍾意左好幾年
只係岩岩先發現有呢個post

歡迎

[img][/img]

推！！！！！！

飯團告急

個gif可能太大Upload唔到添！
原本赫宰只係諗住high five，掂之東海成個人跳上去

完左

入左4強 繼續投呢

幫你

男友力

投票呀
差距好細 要快啲拉遠！

赫宰又變返藍毛毛

多啲人黎一齊傾啦 歡迎

已經比人領先左 快啲去投！！！

清cookies可以不停咁投架

原來圭去左日本睇童童音樂劇

嘩
條友順道又去食拉麵

投呀 大家！
落後緊

D&E 上左熱搜！

勁啊

Mv出啦！

不斷loop 好正啊！

好心動

出mv啦

頂sm做咩reupload個mv

因為日期打錯 reupload都係錯.....

屌 sm 成撚日都係咁

求今集super tv直播link

上心啲得唔得

次次都錯架wo 次次都係發生起我地身上

海海 好英俊

所以我次次都一日後先開始刷

嚟緊星期日去韓國
有冇機會可以睇到佢地live

好好聽 好中毒 舞又正

想問下今日MCD 係咪冇音樂節目

仲諗住睇CB STAGE 添

同求

周偶中字

快到！！

Super Junior D&E 'BOUT YOU Dance Practice

想佢地去idol room多啲

+1 希望遲啲sj cb可以上idol room玩

想佢地上認哥同人生酒館多啲

認哥！

放學同朋友仔一齊去影貼紙相

雖然影到成個忘了愛咁
但真係好一家人
只要佢地在一起就係最美既畫面

成個畫面好幸福

頂 weekly idol 李東海高過李赫宰既

忘了愛

身高嘅野，不管你信不信，反正我信了

特哥個樣好似key上去咁

可能個日海用左兩個鞋墊
赫宰用左一個姐

痴線出左中字
雖然佢唔係翻譯得最好

睇完周偶
佢地實在太辛苦喇
$M當佢地係ATM呀真係

主持人對佢地超好
果然係老朋友

出左應援啦

今次啲卡靚到咁點算呀

$M真係正垃圾！
李總條頸
仲要日韓兩邊走

特哥好後生

大雲慈母笑真係好得意呀

而家已經係四代團既天下啦 但suju搵錢能力仍然排係第四位 真係好感動
頭五有三個都係$m! 真係吸錢能力強

但suju後續專銷量好似係140000多 佢呢個榜唔太準

成隊咁多活動點止賺咁少
除非佢地好平啦

唔知希大搬左去邊呢
見到佢室友post左同希大一齊飲野既相

20180817金希澈INS更新：喝完酒的第二天 總是這麼想
‘我為啥要喝酒?’
仔細想想 對錢, 車, 身外之物沒有什麼慾望 只用酒來緩解壓力🍶
這是好, 還是不好呢....
過量飲酒沒有任何好處.. 我把煙戒了 卻戒不了酒🚬🙅‍♂️
我知道我的崽子們對酒的問題很敏感 所以想試著戒酒 呵呵.. 抱歉.. 我可能做不到....🍥😞
讓我們共創健康的飲酒文化吧🎭🎪
Super Junior成員們, 我的崽子們🍒🐱
希望你們永遠健健康康的, 希望大家擁有永恆的愛🌹💙
#ForeverLove
@一如往希AlwaysHee-金希澈飯團

——————

咪係 點至呀

投呀大家

佢都未計音樂劇 綜藝節目我啲收入既

海外投票！！！！

1.Billboard 4强，暫時落後

2.Teen Choice Warner
fb：
留言 #SuperJunior #Teen Choice Warner #ELF

3.墨西哥Kids Choice Award
可以投20 票，投一次就關一次彈出黎嘅廣告，投到hh20 票入驗証碼
Super Junior:
ELF:

Push

韓專日榜
D
E
DE封分開計

馬始 小旭 赫海媽媽都去左應援cb舞台

唔係掛，又唔係abc 版

我都見到。。。錢時開始係咁計？

幾*

琴日韓專銷量

點解到DnE就咁計

搞咩分散黎計

@Hyukiss_海柒
親愛的D&E投資者馬社長nim♡：
海：親愛的我的後任168期始源啊 謝謝你來先任的come back舞臺!! 下次投資也拜託了♡
赫：為了不辜負我們馬社長nim的期待努力準備的專輯 還請投資吧!
【哈哈哈哈哈哈哈哈ヾﾉ≧∀≦)o

南韓真係好憎sj.
次次呢啲時候都係改哂規矩

10年前既畫質
但係好正

分開計好on9

其實因咩事會咁憎sj?? 做錯左d咩?

Mcountdown事前投票
Deadline 去到20號咋
登入fb/ig/google account 就得

個個係小旭面前爭寵
爭咩 大雲先係最愛

咁快

投資先係重點

頭先一直落後呢
大家幫幫手投票

迫我地買多d

投啊

+1 想拎一位啊

一黎就問藝聲哥呢？

藝旭

趕得切睇直播 唱咗victory 同’bout u
真係勁正
唱唱下仲切咗去自信到
攝影師 稱讚你
Up唔到圖

我都睇左
CAM MAN抵讚

今日好似1萬有突了～

真愛

係米痴撚線
分封面都咁計
又唔見rv係咁

自信cp好乖咁舉藍色氣球
個畫面好有愛

Rv好似都分左 張相見到有兩項？

我見到sf9都分左

睇完super tv 後面哭了

小旭真係好得意，把聲好似小朋友！ 成個氣氛變到好活潑好可愛

好耐無見佢咁抽風 d sense 勁到

我都

下集應該會更催淚

海海上班路造型好正
著恤衫既男人真係好有魅力

海海同旭個眼神
請大家計計圖中有幾多對cp

6對？

Why not 4C2+4C3+4C4=6+4+1=11 (2p+3p+4p)?

咁仲中六學過既數

咁似

忍唔到手係gmarket再買多2張海碟，apple music已無哂poster, synnara仍有，未入手嘅快買啦

全部唔參與

將數學應用係生活到嘛

#李赫宰[超話]# 簽售後記(cr.見圖)

🌙：我頭髮好看麼？
💙：嗯好看…請剪掉(頭髮)
🌙：kkkkkkkkkkkk

呢隻係兔
出自李東海手筆

#SuperJunior[超話]# 迪恩億說他們會放練習室版是因為ELF老是抱怨從不放suju的練習室版
小盒說他們不放練習室版的原因是老是錄練習室版的時候他們穿著很奇怪看著像乞丐似的[笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][笑cry]

我地唔介意

大家快啲去mcountdown事前投票！同第五名差距好細咋

第二名*
做咩我成日打錯

邊有咁型既乞丐

iTunes worldwide album 榜空降第六
繼續gogogo!

呢到好好笑

岩岩睇唔出 up多次 佢地幾個既互動好好笑

邊個一組都可以好搞笑
童童明明係三個中最細
但最似大哥

終於搵到原因

其實開頭入坑我以為特最大 跟住就係童童
之後睇sj return聽到童叫大雲「哥」 我先去查

琴日銷量不錯呢
累積銷量41357張啦

投哂
大家唔好忘記billboard!!!

官網應援更新

你成功嚇到我 心諗尋日唔係第一咩

曲線鼓勵大家投票

個w大到成條褲咁笑死我
佢地係咁話唔做 但又不停默默吹
超竉

開頭大雲見個r咁大即刻比左希大吹
之後佢又拎左個w 大到成條褲咁
笑死我

其實我中意有嗌名既應援多啲

嚇死

有冇人試過分開幾個ac得唔得？

得 如果佢自動login返
你試下log out左你登入左果個SNS
再喺mwave試多次註冊/login

咁基本上大家都可以投幾票啦喎
衝啊

尋晚用盡曬所有SNS投左十幾票

推啊

金希澈話阿圭返黎咪再搞呢啲
笑死 勁可憐 果然係假忙內

圭係唔記仇既A型血

原來大雲有生日應援係地鐵站喎

男飯大叫東海hiong撒浪嘿

把聲真係好肉緊
海即刻望左過去

以為係v...

都係睇樣睇body啫
即係又唔係sm唔俾放？

圭賢莫名冇咗慶祝活動

好叻

又好似m

我都係
點解對眼大小可以差咁遠

我都唔介意

臉蛋天才

覺得海海將頭髮整晒上去好好睇 佢個額同髮線都好靚

我覺得依個髮型顯到佢好成熟
明明佢只係cute baby

強爸fit 到好似要回歸既節奏咁

嘩
我O左

李東海會唔會係現役 Kpop男偶像之中最No.1靚仔??

隔離post

執咁正係咪做野

痴線瘦左咁多
敏子幾時減下肥

我覺得佢廿幾歲個陣好少年好可愛
三十歲個樣完全唔同晒，好有男人味，直情升左幾個level

矮都贏撚晒Thanks

大家快啲過去留言

留左

忍唔住瘋狂post相

係咪已經ELF佔據左

完完全全被佔據了

我發現大家儲相嘅喜好都唔同

送比大家一個經常賣萌既男孩子

我都發現
有啲好曳曳 專儲佢唔著衫既
但我鍾意

即刻衝咗去留勁多言
電話叉緊電冇相up

You are not alone

其實都唔係好矮啦
（對唔住我係咁諗起秀根 ）

好攻 呢個髮型

其實175算係咁啦 不過佢大隻所以望落去好似仲矮啲
但正常女仔都係162 高既都係168
佢175都夠晒啦

佢哋著咩同著唔著都唔介意

強爸瘦左真係好有英氣

其實我覺得強爸肥有肥正瘦有瘦正
話哂靠樣入sm嘛

同官方身高差7cm

咪係
鐘國都有178 但太大隻睇落唔似
求海海唔好操肌

我想問係邊到出黎架呢個梗？
想補一補

睇微博見好多都去左大雲間2號店
重大發現係話間鋪洗手間枝洗手液係貴野
三百幾蚊人仔

但海海大隻好man 好攻
好想比佢保護

唔係梗
係朋友真實身高對比

大雲咁有堅持既

真架？ 我以為認哥個啲出黎
佢真實係幾高？（平時睇綜藝好鍾意佢 但覺得佢好似小矮人 ）

要保護返當事人
173咁啦

@洗呀洗呀洗菜菜
180818 赫海電台40期

小盒說🐎始很喜歡here we are這首歌，還想一起參加活動[笑cry]

沒過幾秒小盒又補充說：其實也只有始源這樣說😂別的成員有沒有聽歌都不知道😂

同一個博主
180818 赫海電台40期

🐯：這次sunrise的副歌比分，真的特意為了粉絲已經做的很簡單了很容易唱了，但大家還是記不住。所以在簽售會上說不背下來的話不給簽名了😂

So mean

仲到時去cafe 大家記住參觀埋廁所

我最中意save埋啲奇怪相

但係見機場照佢都高過側邊d女仔起碼半個頭喎！無理由全部都160哈比人咩

應該有175左右嘛佢地？

有個訪要佢地兩個選項揀一個，身高減5cm同唔知咩，之後赫海咪話如果-5 前面數字會變，即係175以下。

女主持金信英身高162 到東海膊頭！咁問題來啦，一個男人頭頂至膊頭大約約多cm？

邊個未投MCD
邊個仲有SNS ac可以投
即刻去投
用電腦整會方便d

push

哎喲 前日去左新cafe 但無去到廁所添
前日去 見到鐘真!! 都高 個樣好細個 超可愛

好想去新cafe

你啱 我打錯

點解今日咁靜

新聞採訪部分補充

①兩個人喜歡的歌曲也不是完全一致吧，做專輯的時候是怎麼協調的？

🐵：跟著東海做就可以了（笑）
🐯：對啊，就是照著我做的來做，不然就會被罵（笑）
🐵：喜歡的音樂從細節方面來看雖然是不一樣，但是從小就在喜歡的音樂和藝人方面聊了很多，所以彼此也很相通。做專輯的時候方向也很能把握住，而且彼此一定程度上也互相配合。東海會想著我來寫歌，我也會在設計舞台演出的時候，想著東海和D&E的形象來做

②東海寫歌的時候銀赫呢？

🐵：我就一邊欣賞哇（一同爆笑）指導他鞭策他，當然了也會給他點獎勵，哈哈哈
【這裡用的胡蘿蔔和鞭子的對應諺語】
🐯：銀赫也寫歌啦，rap的創作也參與了很多
🐵：我對於導演演唱會比較關心，東海寫歌的話我會更加在意怎麼呈現這首歌，之前suju的演唱會設計我也參與了，以後有機會的話我也會想要一直在這方面挑戰一下

③東海在軍隊裡面也是一直想著歌曲方面的事吧
🐯：去過軍隊的人知道的（笑）思考的時間變多了，在裡面也描繪著未來來解壓，雖然有點肉麻，可是和銀赫也互相寄了很多信
🐵：哈哈，去了軍隊的話就是會這樣，去過的人肯定會理解的

④15歲初次相遇，人生的一半時間都在一塊，第一次見面還記得嗎？

🐵：那時候的東海是從木浦來的，沈默寡言也很純粹，公司裡面沒有同歲的所以東海來的時候覺得如果能成為朋友的話真的會非常開心
🐯：銀赫那時候是前輩了，比我早一年半的樣子進公司，「快點跟他親近起來的話我就能生存下去啊」，是這麼想的（笑）
🐵：東海和我那時候和現在都幾乎沒怎麼變，粉絲們一直把我們當做淘氣鬼一樣的兄弟看待。偶爾網上也有把我們弄成戀人一樣的照片…哈哈，就是很喜歡我們兩人之間的氛圍，意味著我們很合拍吧

明明就係佢地自己搞到係戀人咁
仲話我地自己FF

隔左一年又自爆係軍隊會成日寫信比對方
又多一個赫海文題材

咪係 我地好地地追星 佢地自己搞事 然後話我地！
@返寫王道文的希大先

投票啊大家

Billboard 告急

Mcd都告急

大家幫手投下票啦
唔好以為唔重要啊 一票都好重要架

明明係自己俾料我地ff 然後屈我地

又比人超啦
求下大家投票呀

今日又投左啦
大家快啲用唔同ac去投啦！

另外想問佢地去唔去mcountdown打歌？

明明我地由特到圭咩類型嘅靚仔都齊曬

明明係一團可以靠樣 偏偏靠才華同綜藝既團

180819 2308 始源 tw更新：
激烈的舞台後, 說是ELF JAPAN的商品所以馬上穿上拍個認證照. 我著急地拍完之後才知道的事實. 這衣服居然是「睡衣」 .
著睡衣都可以著到好似出街衫咁
佩服

我以為普通恤衫

我真心覺得套睡衣又樣衰又貴...
就算始源認證都改變唔到我嘅睇法

都唔似睡衣既

記憶中海港城有呢間

係啊依個牌子香港都有專櫃
不過我冇行過

@超級少年韓流帝王
之前節目裡主持人問特哥會不會請成員們來家裡玩
特哥說會但不能全一起來一個一個來。

我次次經過都覺得成間洗手間咁

又真係幾型

屋企會爆炸

利特吧_TeukBar
45分鐘前 來自 利特超話
20180820 偶像運動會MC利特 上班路[愛你] 特哥淩晨四點就從日本回來趕行程了[淚] 又是整整一天的錄製[淚] 特哥辛苦了 特哥加油[愛你][愛你][愛你]

唉 又咁chur

@oneandonly1212
今天在韓國舉辦的凱迪拉克house opening party，會有攝影師李東海在紐約拍的照片展覽！！！
李東海將通過德國名品相機萊卡來展現凱迪拉克特別的一面。
好棒的哥哥！期待李東海！

油麻地站D出口附近有大雲生日應援燈箱啊

好辛苦

[FULL HD] SUPER JUNIOR a-nation Osaka 2018 (180819)

成功爭取興趣變代言

傳說中會執新聞圖既topstarnews

Mcd好似完左了

真係差幾遠

好似肥左啲 好感動

氣息好似好啲

終於可以威比李赫宰睇
唔洗再比佢話咩影埋啲google 都搵到既相

正

海大大

我再去左次新cafe
真係高級到順便幫我磨砂隻手
洗完手隻手仲好香

另外個廁所仲有個獨立喇叭係上面 播唔同既歌

洗手液隔離係咩黎

新一集大逃脫出左中字了

應該係香薰之類既野

好想去

地下室個到好恐怖。。。。唔好夜晚睇

成個feel好高級

Copy 唔到 up 圖算
原諒殘體
李赫宰連屁屁都要tag 李東海
仲話我地自己ff
講起屁屁 諗起佢地跳劉世允首屁眼歌

根本成日佢地做啲野搞到大家都ff

根本佢地做嘅野連希大都能夠FF到寫同人文

頭先無開彈幕睇
地下室個到真係嚇親。。。

9月30新西遊記首播

又有新節目啦

雖然無圭賢，但都會支持

嚇完想喊
節目組真係好用心

童希！！！

其實PO都幾可愛既

冇昇基

好野 我係睇新西先開始留意suju

大家！快啲檢舉呢條仆街！

好痴線

大逃出同我大火啊！
未見過一個節目可以咁用心 連參與既member都驚嘆地以為係電影特效！
Btw 今集虎東好叻 童童最後個下都係神來之筆

我宣佈大逃出係我最鍾意既綜藝

其實我到而家都唔明個啲專業anti既心態
又要睇又要嬲 又做啲損人不利己既行為

毒唯飯好恐怖
我男人不知幾鍾意佢大雲哥佢憑咩叫大雲走

我幾鍾意虎東同秀根既節目
我fd係新西比圭圈粉 點知一圈完佢就入伍

你真係 係呢邊都要貼多次！笑死我

佢根本唔係ELF, 只係anti, 仲要發佈有攻擊性言論，attention whore

聽日睇

咁岩用得著

好驚啊你地講到我已經驚定先

羅奴羅奴！

隔離post有條友話海流個鼻整過
我話睇舊圖都係咁高
佢就話我盲粉
惡到呢

話海海*

見到 佢根本盲反
亞洲人冇鼻高嘅？

原來如此 比佢個名同佢d posts呃到添
好簡單啦
Report 到佢傻

係囉
明明上面有晒佢16 17歲時既舊圖
個時一樣咁鼻高
都要話我盲粉

東海由細個到而家個樣完全無變眼大鼻高，絕對係天生麗質

路人都有路人嘅睇法嘅
絲打唔好理佢就得
反正係佢唔識貨走寶咋嘛

係囉 純天然 無添加

你岩
反正海海都唔鍾意太有名

識揀一定揀海呢種天然無害的木浦男子

條友就真係盲粉
Post 埋細相都話整左
又話人皮膚唔好
明明只係無打燈搞到皮膚有啲黑
同油左少少
抵佢48歲都仲老處女啦

最後個句

其實男人黎講佢皮膚算係咁啦

Btw 有冇人知D&E去唔去MCD打歌？應該唔會打啦？

所以唔好回佢，我地繼續讚美東海就得

去啊
打2個星期歌！

隔離李東海個post已經被各位elf騎劫

坦白講，30 歲以上佢嘅皮膚真係好好，叫佢睇睇自己男友/睇睇自己30 歲以上會唔會keep 到咁好先啦
而且係人無化妝都殘d啦，你估仲係十八廿二青春無限咩

好多當年相 肌肉gif

連登都幾多elf

唔俾人油性肌膚咩
海海皮膚真係算幾好
睇下我圭

求來源是

痴線
一齊report條友

湧哂出嚟
加埋sj路人緣好

Ig @love.rascal.hk

希望可keep 住多d 人認識sj

［自我紀錄］
其實前幾天發生了挺好笑又暖心的事情
在音銀錄製結束時 一走出錄製現場到下班路
就看到崔源源走出來了 嚇的我一把掏出相機
包都沒關的衝上去 喀喀喀的卡了幾張
邊嗷嗷嗷的嚎叫怎麼那麼帥
在出了閘門後崔崔很暖心的跟了旁邊的代拍少年團握了握手
我就瘋狂的往前衝想拍正面那張帥臉
結果 啪 一聲 我的化妝包跟裡面剩下來的一大堆dne應援貼紙就飛出了我的包在地上特別尷尬的躺著
我正在想我要先不管它們死活先拍我帥崔
結果 在我還沒反應過來崔哥哥已經蹲下來開始幫我撿貼紙了
我整個人嚇的把相機扔在地上開始瘋狂撿貼紙
口中還一直碎碎念的各種語言夾雜的對不起還是謝謝你[允悲]
哥哥笑了說了不會 （還說了些東西怕人家說戲精我就不說了）然後看了一眼我躺在那裡悲催的相機一把抓了起來說 不行不行
最後把他手中的貼紙塞到我化妝包裡（我化妝包超大 又超空）把化妝包跟相機遞給我 就繼續伸展台風範的揚長而去
我就呆滯的站在路邊 看著哥哥離開然後車子開走傻傻的揮手拜拜
現在看著化妝包裡皺皺的貼紙 還是不想相信我在崔總面前犯了多大的傻
崔始源是多體貼 多紳士 多溫柔 我真的沒辦法再用更多話形容他了 我愛他 超愛
但最後重點是我還忘了送他幾張貼紙 我真的很壞

馬始

今日有人派小卡

馬始大暖男

絕世好男人

Super Junior D&E ‘Bout You 從頭到腳大發相愛相殺討論區(24)

點解可以有咁好既idol

隔離post有300幾正評
起連登黎講都幾難得

有財有貌有演技有才華有人品

我都覺 好開心
海海出名啦ㅋㅋㅋ

我可以瞓覺了

有好多應該係路人都正評左，李東海遲d 出名過東海

老老實實，我都估唔到會咁，一開始諗住引戰的說，但係...依加都幾好

@oneandonly1212
#李東海
今日韓網標題
東海，高品格貴公子的感覺
東海，近景捕捉帥氣認證
東海，巴掌大的臉「嚇到了」
Suju東海，捕捉女心來了
Suju東海，下車也帥氣
東海，從哪個角度來看都帥的不得了
東海，髮型也好外貌也好都很元斌的感覺
東海，不亞於演員的視覺
東海，貴公子感十足
東海，僅憑眼神就能晃動女心
Suju東海，今天也帥氣
東海，無缺陷的皮膚美男
東海，帥氣的黑西裝
Suju東海，甜蜜的微笑
Suju東海，武俠電影主人公一般
Suju東海，和雙截棍很配的視覺
東海，永遠不變的美少年外貌

海海去到邊都比人讚

多謝你引起大家留意

圭當年青春冇好好打理

希望容貌係一個引子，令多d 人想認識佢& SJ 其他才能

太青春

咁要搏個一位來啦！！

真係形容詞層出不窮

新鮮海

我都想講 東海皮膚叫差？
睇下圭先講啦
佢係新西入面自己自黑咋 唔係我話佢架

係啊我男友都話竟然係連登講kpop男人冇人負評

因為東海係肌肉個種所以無負評？

馬始真係好暖 暖到令我唔信佢係富二代

都係娛樂下姐

我地平時淨係識得讚佢靚仔 你睇下韓國記者幾好文采
Mark低學野先

成個貴公子/王子咁

明明係純愛情戲既男一

我家包子金起範生日快樂呀
想你了包子

對手只可以係赫

佢最近有冇咩新消息，對上一次見係拍中國電影？

唔知起範同佢地仲有冇聯絡呢？

我唔介意 係成員就得

應該有既

Bl劇

隔離完全變左ELF post

佢地話係13我就信係13架啦

吸左好多ELF上水

已經失控

但好多無見過嘅名出現左，好開心lihkg 有咁多ELF

好暖

Eunhae

無啦啦多左一百個正皮

原來咁多ELF架連登 好感動
邊個再話我老少年糊我 佢

李東海引晒啲ELF上水

岩岩都見到，毛泰九選嘅相又真係好man好有型

嚟留個名

睇完令人路轉粉

嗨絲打 歡迎一齊討論老少年

海海要紅了

原來隔離post上埋熱門

歡迎呀

慘啦 想收埋海都唔得

我求其google

啲正評流水咁快

海海唔想出名 海海唔想出風頭

原來海咁多飯
其實全隊suju都好好架
希望多啲人認識佢地

我今日路過見到😍😍

留名。

我的大雲

嗨你好

啲正評係咁來

Welcome back 敏敏

赫海飯報到

就快突破500正皮

絲打妳好

係隔離po見到咁多elf忍唔住黎留個名

歡迎歡迎

好耐冇咁熱鬧啦

歡迎歡迎，妳好啊
Super Junior D&E ‘Bout You 從頭到腳大發相愛相殺討論區(24)

敏下年會番來的

今晚推post推得好勁

敏一定會返黎！！
比啲時間佢

500正皮了

Liu oppa

少留意連登SJ post 今晚咁多人搞到我都想入嚟玩下

其解Liu係點解？

黎啦

我地好歡迎架

我係比佢至親筆記扮女裝圈飯
但我好鐘意佢個嘴型 好靚

LIU 리우 調轉就是우리 (我們)

敏敏女裝世界級
泫敏

繼續嚟表白李東海

j死人

敏敏
我信強仁&敏敏好快回歸

仲好可愛

Btw 順帶一題敏敏依家真係好積極同粉絲溝通
小弟係成功例子 比佢翻過幾次牌
大家想同佢傾下計可以起youtube channel 或者cafe 留言

甜南瓜